好彩我屋企樓下有個同明哥差唔多咁好人益我呢d窮撚

2019年呢盒飯仲埋20蚊
一日做十幾個鐘
會唔會食一個要佢蝕一個

搞手都係想......

以為你講東區派飯果個80後
錢都唔收不過要65歲

你樓下係邊?

屋企附近個街市賣燒味飯19蚊個
但冇菜兩個餸

樓下 單餸18蚊 有湯/紙包送

呢個飯賣20蚊？唔好去搶？

啲飯望落粒粒分明 幾靚咁

雞皮好滑
雞肉好白
份量足

好抵食

Where

邊度

係你就開埋地址
大家一齊去幫佢過個肥年

今日初一，等開市啦

比你食到冇咪死

新一年祝樓主新年快樂，搵大錢
求下樓主講下地址，相上去d雞好靚

賣

葵芳街市
葵芳商場下面個個

多謝樓主分享，小妹窮撚又有得試
祝樓主橫財就手，身體健康，溝死女！